[Poll] Where do you come from?

Hi world, we just want to see if there really are friends from abroad reading this page. We know that most of you might not have an LIHKG account, so we created a google form for you to fill in. Can you fill out this form and tell us where you come from?

Stand for Freedom, Stand with Hong Kong!
Liberate Hong Kong, Revolution of Our Times!

USA and France before that

原來真係有
睇回應：

We thank you for your support and care!

Friends from abroad, thank you to you all!

原有加拿大、英國、美國、中國手足睇我地個page

Thanks for supporting us

你肯定係foreigners？

American here, united we stand!

I wonder how you guys view Barcelona

Push

People said LIHKG brothers and sisters are nerds, but people around the world never give up on us

Thanks
Send us Avengers pls

Push this, thank you brothers and sisters from around the world for standing with Hong Kong. HongKongers are very grateful for everything you have done for us and we love you

We love you too. Stand strong, let’s get through this together!

hi everyone

香港就咪撚填啦

遠坂凜

Down with Commie, set Hong Kong free!

This is the response, if anyone’s interested

we need to push to it to the hot !!

澳門人你地好

Thank you for all of u

pushhh reli want to know the result